Maar de jaren kwam en ging zonder de zorgeloze jongen te brengen; en toen ze elkaar weer ontmoetten Wendy was een getrouwde vrouw en Peter was haar niet meer dan een beetje stof in de doos waarin ze haar speelgoed had bewaard.
